43吋4K電視 Sony 43X8000D已斷貨，又唔想買***

有咩選擇？定係等一等先買，聽d sales講過多1個幾月，8000E會平D

8000D好似馬來西亞做，會唔會冇咁好？

唔係made in Japan咩？

早果排去問過，佢話呢家9000果d先係日本做，唔知果個人有冇耍我

最衰擺唔到49

我都係睇中呢部
周圍都話冇
得aeon有賣仲要係陳列品

呢部唔抵屌囉其實，呢個價位，但只係native 50hz

你指8000D?

係
我覺得上8500d好好多，不過冇43吋
Samsung（你唔介意嘅話）Ks7300都唔錯，不過亦冇呢個size

Sony 舊少少 43x8300C應該好過8000D，比碼100hz, 不過更難搵

呢個年代買4k mon 算啦

8000d係日本做
但8000e轉左馬拉做

陳列品都屌住先啦